如果去港島 唔好諗黨鐵巴士

黨鐵封站
巴士Cut 班Cut 到唔見晒d 車

焗你行路

各位自己執生

遍地啦

所以我講如果

巴士因為封路姐

push